廣傳： 又有偽裝狗

推 backup

一有人掟𥖁好大機會係狗

大家認人